如果曾經讀過top up degree想轉ugc 會唔會收

我係幾年前讀過1年19 top up degree
但係今年讀番asso想入ugc專科
會唔會因為有過degree而大學唔收？

why don't you try master?

睇過要有相關degree先讀得

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

你唔講出黎
大學點知道你既過去？

唔會查到咩？

你直接top up 轉入去咪得 點解要玩多轉asso 時間多？

唔係相關科目 都冇相關工作經驗

你想入咩専科先 如果真係好專既你asso 爆4 都好難轉入去

如果你本身gpa 唔錯不如試下就咁apply 好過

你當大學係黑警咩
邊得閑查你家底
你鍾意講自己中六畢業再無返學都得

我想商科轉理科
個 1 st degree唔高分
同埋得hku有想讀既科先由asso讀起睇下入唔入到